新買intel CPU有痕跡？

買咗9900k 彩盒版開開心心開箱
個盒有黑色套包住 買時冇睇清楚

返到屋企點知裏面有塊支撐膠版崩咗唔緊要冇所謂
打開望個CPU表面竟然有痕跡

因為用咗濕紙巾不停咁抹 之後先影 冇咁明顯

本來係咁樣 長方形痕跡
唔知係咪生產過程有舊嘢啜實咗導致咁

以為可以抹乾淨
而家CPU表面長方形痕跡果四個角位由磨砂啞色變咗亮滑面
雖然好細微 但始終俾咗接近$4000 得唔到完美返嚟個心好唔安樂 唔知對散熱有冇影響

以前買過4790同4790k都未見過咁嘅情況
請問呢啲情況代理會唔會受理

無壞就得啦

好明顯用過喎
攞返去換啦

試完體質差 再賣俾你

係冇壞但個心有條刺唔開心
吱散熱膏裝d15唔知有冇影響

好似係假貨黎

賣咸碟咩要用黑膠袋
D痕擺明二手用過啦
邊間賣咁仆街開佢名啦

聯強貨？

真係換啦
一睇就知係散熱個印黎

張單話有問題自己去代理搞
個包裝好新又有factory sealed
用咗一段時間先拆得開包裝
如用過cpu旁邊的兩條耳仔應該有凹痕
要肉眼望先見到痕跡
就係怕佢哋話正常係咁㗎啦都冇壞冇得換

周圍冇貨
Jumbo到買都會咁？

國慶鋪到買就算啦
都是中國人 別計較

呢間唔好再幫襯

攞返去換
唔拆開點知有花痕
佢唔肯換先唯有攞去代理
不過我實同間鋪嘈之後再嘈下消委會

咁你就抵撚死啦
此Po再冇任何冇討論價值
完

「假 U」事件在近年頻頻出現，騙徙多數會出沒在內地的網上商店如「鹹魚」，而大多數被換蓋的「假 U」都是 Intel 的處理器，例如有內地奸商在 AliExpress 阿里巴巴網上購物平台拿了個 400 顆的 Pentium G5400 處理器，開蓋把頂蓋換成了 Core i7-7700K 的頂蓋，並當作 7700K 來賣。當然在外國亦有混入不少的奸商，去年有位西班牙網友在 Amazon 不小心買到了假的 Core i9-9900K，但實質是 Core 2 Duo 處理器，另外亦有 Reddit 用戶稱買到假的 Core i7-8700K，結果是一個 Celeron 處理器，也是直接從 Amazon 購買的。

屌你又唔係買處女
CPU蓋有痕跡都阿支阿咗

此po已完

樓主

起碼係core 2 duo
算係咁啦

牙膏跡

抵喇

去jumbo 買

買咁貴嘢去新蛋等寄過來好過啦

珍寶 係用黎格價之後去第二間買

你係佢度買野有事只能怪自己柒

漢科你可以去屌下

屌
原來Jumbo
完

奶共水貨珍寶

blacklist jumbo

cls

Jumbo 唔係賣行貨？
我見佢啲價平啲

林鄭夠話佢係真誠為香港啦

一向行水混埋一齊黎賣

仲要最近少左咁多生意

仲去jumbo 買
仲要買漢科水貨

RAP

底版個cpu插座塊蓋可以拆出嚟 所以兩邊耳仔都唔一定有痕

被人試過好唔好超先

早兩年已經講緊依回事
當時仲俾人屌

你圖2都唔係9900K黎既......有長方形印果張

係張相唔係我
Google 睇吓有冇類似個案

外國曾經都有人試過買到痕跡返嚟
我以為污跡抹抹下冇事 冇影低初頭相
抹完冇咁明顯 先黎影相 但都仲有d印肉眼先望到
初頭新鮮開箱第一眼望就係咁個樣

屌 Jumbo買就死番大陸討論區問啦 on99咁
扺你死

Diu 你去jumbo ，希望你人U齊死

支那店點會有誠信
下次醒目啲啦

我撚知咩事？ 個撚個日撚日追開硬件台政治黃藍店？
14年第一次砌機幫襯過呢間 用到而家見冇咩嘢咪再幫襯
見你哋d留言 我都要追返post睇下發生咩事
先知你哋咁敏感

明白冇追開po 係會唔知
下次小心啲

有黃嘅你唔去
買嘢又唔追post

中伏怪得邊個

喺度你起碼係俾人屌，唔係俾人點
(袋錢入你袋.jpg)

仲有，你有冇諗過你當年喺嗰度砌嘅機都係用二手嘢
（二手唔一定代表質素有問題，少年你太年輕了）

多謝分享，下次砌機打撚死唔去Jumbo

藍店 = 黑店